鐵已高, 兵已運, 地已割, 錢已蝕

一炮三響, 何其壯觀

趕時間, 搭高鐵, 不了

地已陷

錢已蝕, 講到好似完咗咁

係有撚排你蝕